喺five guy㨂配料，想好霸氣咁講‘我要撚哂’，英文點講？

All penis i suck

i want penis all

Hay fool,I want fucking all ingredients!You son of bitch and motherfucker !!NIGGER what the HELL are you looking about !!
Yo Yo Man
應該咁樣會比較有禮貌

要有型有款先做到

that's all

this this this this this this this this this this this this and this

順便問埋：
點樣好霸氣咁撩鬼妹傾計、抄牌？

有幾件ol look幾正

i want to try a bit of all of these

好尷尬

怕咩醜丫

Ngo yiu lun sai

all in

give me all the fucking topping

All The Fucking Way Please